邊到有變聲器買(急)

人在深水埗 但行匀都冇變聲器買 聽日要用
有冇手足知道邊啲舖頭買得過

推

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推推推

救命用

上google play揾呢？

SSP 特賣城見過,但唔確定仲有無
手機APP點睇

毛巾?

而家去睇
好人一世平安

一定要變聲